\section{Autres rapports}

\indent D'autres tests et résultats obtenus au long du développement du modèle et de la bibliothèque FMG peuvent être trouvés dans les rapports suivants, disposés en ordre chronologique: 

\begin{itemize}
	\item Adaptation à des fonctions analytiques : rapport\_adapAnalytique.pdf, rapport\_adapCircle.pdf, rapport\_adapCircleNS.pdf
	\item Adaptation à des fonctions LevelSet : rapport\_LevelSet.pdf
	\item Calcul d'un problème physique sur des maillages adaptés : rapport\_pbFluide.pdf
	\item Adaptation physique en utilisant la solution du problème physique calcule sur des maillages adaptés : rapport\_physAdapt.pdf
	\item Adaptation à une fonction Level Set advectée : rapport\_circleAdv.pdf
\end{itemize}